藍絲同事全家投民主黨

佢日日屌暴徒話搞亂哂香港，但全家都投哂民主黨（勝出）

原因：佢話個區議員好有心做野，對街坊好好

所以有心做區議會一定要做野

旺角北果個抗爭者

之前話無諗過自己贏到 但贏左就要比心機
連藍絲都要照顧埋